多間酒樓準備結業·····

支持政府嘅藍絲下場
黃色經濟圈頂住

【新增囍慶集團發言人回應】
武漢肺炎確診人數上升，加劇港人恐慌情緒，加上一罩難求，令市民不得不留在家中明哲保身，打擊香港餐飲業。不少酒樓近日宣佈放員工無薪假期數天，甚至終止營業，以度過經濟蕭條的難關。即將結業的土瓜灣囍慶酒家店長潘先生指形容市況差得可怕，已經到一個絕境，又表示「如果政府救到就唔會搞到咁，依家只可以自救」。

面對大型宴會、婚宴因疫情而被逼取消，餐飲業的收入急跌，網上流傳多間酒樓要求員工放5至7天無薪假減低成本，包括百樂門宴會廳MEGABOX店、煌宴集團、福彩海鮮酒家集團，譽宴則宣佈暫停晚市，而網傳豪宴海鮮酒家的公告亦顯示由2月11日起暫停營業至疫情結束。

換個牌頭姐

重新洗牌

又話反送中衰過沙士

反送中都捱得住 而家捱唔住？

鬼影都無隻 邊到有生意呀

之後d藍絲話：「反送中搞到無生意，重慘過沙士」

咁岩啦，現在比返沙士你地

下星期要去飲好唔想去

今次冇得換啦清
換咗都係冇人出街冇人幫襯

酒樓呢啲藍絲行業抵死

G持

炒晒堆人又換合約 WINWINWIN

藍絲經濟圈呢

反送中嗰陣執完而家又執？

藍屍廢老聚集地傳播病毒，執得好

社運期間公司個藍絲日日係公司講依家衰能過沙士，依家應驗喇。

真，上至老板下至員工90%係藍

執撚完未換個名開返

有冇諗過係咪自己問題？
點解黃色經濟圈做得住你地就做唔住

以前係，今年真係難啲

係囉
而家個病毒同沙士一樣渣嘛
又唔係死好多人
人地美國流感一年都死幾萬人啦
S&P咪係咁升
死幾百個人上證一日就跌10%
渣架

藍色經濟圈

暫停營業啫, 未完既

本身做開街坊生意嘅點會無人
大把廢中廢老日日飲茶
揾藉口換牌頭又唔賠錢咋

抵制！！

沙田友撐住富東閣

最衰佔中，搞到衰過沙士
今次真係病毒佔中喇

唔摺都無為意到係集團經營…

原來科學園嗰間好生意得過土瓜灣

有冇黃酒樓?

幾時到美心

「信政府，唔怕」
「生意都唔洗做啦」
「唔做啦」

黃色經濟圈係唯一的救生船。

可能本身已經係合約

富臨呢？？

我都想問，有無真正黃酒樓？淡黃都ok

隔兩個街口，縮咗大半間吊緊命啩

咪就係，暫時執柒左佢，抽走曬d資金唔駛賠
過幾個月市況好返又開返
香港勞工法例得啖笑

諗起都開心

要一野清走晒所有做支那人生意嘅鋪頭

佢列出嚟嗰堆舖全撚部都係垃圾嚟

酒樓99% 藍

佢想海悅減租一半比佢，本來已經60萬一個月，免左兩個月，海悅又係on9唔肯減，個位咁大邊撚個租得起，減租一半都要租出去啦

人地結婚擺酒我都唔敢去啦，幾百人一齊實出事死梗

沙田富東閣
天水圍敍福樓

然後諗唔到

我個阿叔開酒樓
朝早d廢老係賺到丁屎咁多錢
個個食廿幾三十就坐你個幾兩個鐘
夜晚得4,5台客
佢都話睇埋二月先
搞唔掂個病就光榮結業

if we burn,

要幫手支持黃色經濟圈

Old seafood industry

唔係支持政府支持得好開心架咩 死唔封關 仲唔多謝政府?

反送中6個月既影響 都唔夠支那瘟疫一個月咁勁

唔好話餐飲，就咁在街見到班的士廢佬無生意就心涼

渣架

報應
返過飲食嘅人都知酒樓班人仲衰過酒店班人 成班死咗佢啦

唯一黃酒樓

仲有10%係啲無知新移民啊嬸

富臨幾時執

啲樓面廚房佬做野俹閪又成日中港兩地出入，啲出品又垃圾，請都咪撚食啦

有D新酒樓好旺喎，排哂隊

酒樓不嬲都唔想比長期服務個筆遣散費執架啦

黃色救生艇

始終新屎坑都有三日香嘅

仲去飲

街坊生意先無錢賺
淨係識飲早茶/下午茶，嗌少少嘢坐成日

主人家咁都唔取消
佢確定大家會如常出席？

佢依家咩感受

北角和平飯店，都係食中菜格局同酒樓差唔多

酒樓極高風險，門口一堆人等位，入面一張圓枱坐勁多人，啲口水花圍住向圓心噴，有一個播毒肯定全枱奶野

茶樓主要顧客都係長者
叫碗飯坐粒幾兩粒鐘
就算坐滿都賺唔得多

呢下先正 比佢地體驗下咩叫衰過沙士

唔好去，大陸咪有個人武漢返嚟之後去飲惹到通街病晒

「六合彩又唔見咁易開口中」

富臨死全家未

上至老闆高層下至洗碗掃地阿姐都藍到發黑 天收佢哋

d廢老都唔去酒樓食啦
出一次街又少一個口罩

執撚柒曬佢啦

富臨死撚咗未呀 特別北角個間

藍屍們 承你貴言

又回力鏢

依個咁既環境, 任何人都大條道理唔去啦
除非係好友又或者唔比面唔得個d囉

沙田 瀝源邨平台 富東閣

有想過單拖入去打邊爐撐佢

就憑酒樓行業既落場制度
我已經覺得呢個時代唔應該再有平民級酒樓，
除非你搞高檔路線，提高番員工待遇

藍屍說要有沙士，便有沙士。

其實香港係無勞工法例
只有奴隸法例

多謝香港廢物政府
澳門北京上海台灣新加坡日本南韓做得好過香港多多聲
人地一係封關 一係全民派口罩
香港又無罩賣又唔封關仲叫人唔好戴罩
柒婆唔只要搞死香港經濟 仲想香港家破人亡

支持洗牌

小鳳姐

有無黃店做唔住，有既真係單聲集資，吊鹽水都要救番起你地

獻醜：
「社會賢達」開一間公司/partnership出黎做funding(假想好似做PE fund之類既野), 然後注資落黃店到吊命，幫得幾多得幾多

其實可以考慮由光時策動，係依刻算係比較多人認可既機構（當然wiki幫手會敢加好），但暫時果班手足要有高手帶路先做到依樣野

酒樓多藍
爽

今次唔係換 係堅結業

唔好去啦! 連我朋友因為疫情月尾擺酒都delay埋。

咪臭係，你估啲員工值錢咩？轉頭咪又係炒

依家係反送中加沙士咁喎，前所未有

正

一早就要執啦
間間都一入去位都未坐暖就劏人幾十蚊

炮台山嗰間明星都執撚咗

富臨呢? 想佢帶頭執左先喎

都未正式開始。。。
距離一百四十萬感染差好遠

推

黃店好多都係cafe,台式飲品同樓上特色野
如果可以大眾化d取代d酒樓同連鎖集團就更好

重光之後一定要有黃酒樓

藍絲有咩風浪未見過，沙士都捱得過，今次點會捱唔過

廢老集散地邊撚到有得黃

黃色基金

有fd屋企開酒樓，同佢傾過呢個問題

佢話好正常，如果跟足外國勞工法例既話一定唔會有人去做酒樓因為蝕撚硬，到時酒樓只會得返幾間連鎖壟斷

同時酒樓開完再執始提供就業市場畀基層

跟足外國勞動法受害只會係基層打公仔

大家要幫襯公司或屋企附近黃店，叫外賣亦得！

有呀 超難得有一間
叫 富東閣 係沙田 好驚佢都會執埋

好想知會唔會有黃色酒樓 或者唔係黃 唔好係藍就得

push, take out 都好

酒樓多數藍到仆街
多支那人做嘢
又係廢老集中地

支蟲勁差服務

如果出去 真係點都要幫襯黃店好驚佢地捱唔住

又唔係特別好

繼續搵藍絲店，等佢地收哂皮

賺咁多果陣又唔會減價
一經濟差就摺埋 真係好差囉屌

其實好多黃餐廳都少左好多生意

the red wedding

yes, 顧客都係

依家餐餐黃店外賣

等睇北角福建富臨旗艦店

吹大左返唔到轉頭
話衰過沙士就整個勁過沙士既wars比你嘆

依間野係好早已經唔播tvb ， 但係夜晚成日坐唔滿，好驚佢執

push

大把物業喺手

抵死
黃店又乾淨又無廢老
好安全

富臨未執

港島區有無黃色酒樓

push more la gum

點解唔係新年執左
有武漢肺炎先嚟執

旅客區一定大把就倒閉

酒樓有無黃店其實

係沙士加強版

求仁得仁

多謝政府啦 政府唔肯封關個個出街都驚

唔止酒樓啦，髮形屋，補習社，美容按摩
全部收入都即時斷晒

抵撚死la on 99 支持正苦，點撚知比個19 正苦玩返轉，仲回力標

我地掌握坐邊間鋪可以上救生艇！
愈經濟差就愈要支持黃店

沙田瀝源富東閣
同埋成個敍福樓集團嗰堆

但加埋唔夠十間

垃圾文化

而家肺炎，黃店少左好多生意
要幫襯下佢地呀

到而家都唔肯封關，病毒周圍走，
攪到個個人心惶惶。

好多黃店都告急緊
希望大家出去一定要搵黃店食

香港仔間富臨做埋今個星期日執笠

其實大陸上面好多武漢肺炎個案都係集體聚會感染到嘅，酒樓坐到咁密又多老人家，香港政府係咪應該強制要酒樓休業一月減低個觸發交叉感染嘅主要源頭呢？

呢間野之前都告急

把烏鴉嘴中撚到

說好的反送中差過沙士呢...

基於疫症呢D嘢可能真係會死好多香港人，我就唔會拎呢D嘢黎恥笑返佢，佢自己心中有數喇。

（我真係唔會好似林鄭月娥個含家鏟咁樣以香港死人為樂）

香港果間百樂叫Pak Loh
呢間查過喺加拿大

傻啦 其實好多黃店都唔掂
林鄭地圖炮一出 全港死清光攬炒教教主

快撚d執啦 屌你老母

由其富

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們網絡反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有民主，香港永遠有真正民主

支那中文，貴乜撚司

反送中幫佢地擋左好多
如果唔係大家投資個金額仲大左
跌得仲撚金
其實政府做多D野根本唔會慘過沙士

可唔可以文宣話係藍絲用口詛咒香港 令沙士重臨

乘機走數走糧

認真：香港係一個 習非成是 嘅地方

呢次天收藍絲

冇啦
候生邊會開酒樓呀

咁撚愛國, 死垃圾藍屍鄉黑酒樓, 咪又係執~!!!

富東閣真係要幫手撐住

開多幾間黃酒樓就好

呢個真
前幾日食burger home 連埋我半個鐘得5枱客

佢哋計劃係想收我地皮
然後放大量自由行黎急救藍店
所以上個月先會係咁大圍捕

你老味仲唔快撚啲感謝黨....

百樂潮州否認結業傳聞 並會為員工撲足夠口罩

邊個咁無聊整封假信出黎

原來都唔係假信嚟嘅

人血曼頭 石門藥房打靶仔 馬仔

做得好

神回

仲難分過大家樂同大家食

繁忙時間？

乞衣黎？

比完貨你淨係收得8成錢 仲惡過老黑

準備走阿姐數

籃屍心想事成

當初封左關，香港人都會好放心出街

執柒曬佢啦

機會
整返個同台灣合作既貿易圈
飛起支那

夜晚8點半左右

Push

酒樓多數藍

死廢老廢藍小小苦都捱唔到

仲支持政府

稻香呢個月都要人放8日無薪假

利申 稻香員工

層主曲線抽打緊d藍絲

笑死
班藍屍成日話沙士都無反送中咁慘
依家真係有得比佢地比較下啦

早幾日出尖沙咀厚福街食光榮
真係得光榮有生意，坐得幾滿下
其他拍曬烏蠅

渣ga

天遣 現眼報

垃圾酒樓執撚最佢啦

正，富臨快啲執

好高危認真

究竟有無黃嘅酒樓？

而家基本上9成婚宴取消左啦（我眼見嘅客100%cut左，改期）
全部改6月後
咁你睇下呢4個月點捱

係時候清洗藍企

十間酒樓十間藍

大浪已到 記得多去黃店買外賣

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選！

每年差唔多時候就執笠，改名再開返㗎啦班仆街

啱啱見到阿布泰咁覆

大家可以嘅就盡量去買下野啦

佢地真係好幫香港人

樓下間 好日子執左

唔小心hi左負皮

酒樓行業係比死老野壟斷

根本唔可能有黃咁濟

酒店中菜廳都大撚鑊

黃色外賣圈

其實不嬲都有既

利苑/酒店中菜廳

但唔係一般平民百姓會去

你中文堂無教你咩

利苑我以前係常客
依家係永不幫襯
痴撚線依家會趕客走

我諗阿布泰都抆水

事關佢地賣既野唔係非常必須既物品

同埋佢地咁多分店養咁多人

仲要責咁多貨

人地個集團買起左黃大仙個商場

對上一次食就兩年前

老實我覺得普通唔算太好食

反而我鍾意去上環蓮香居

雖然坐就麻麻舒服，但可以食推車點心食風味

酒樓不嬲過左新年都有結業潮

Pushhhh

换名再開過

其實我哋學開係 貴公司
消歧義

想走食材數

講得岩，天水圍有間就係咁

————————
抗疫不忘黃色經濟圈
外賣支持黃店一樣得

呢行食埋最後一水老野之後都應該收皮

藍絲：唔同你坳 我去排口罩

佢地一定唔會死啦，根本幫梗班福建貪官洗錢

酒樓不嬲每隔一排就會執笠之後換個牌頭原地復活
市差咪遲d先開返

Link就係到，希望有緣人岩買

大家幫手行多步宣傳下比你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友。

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

係生意差左好多
無人返工又少左人出街
我茶餐廳起碼無一半生意

真

2020年開始未去過
屋企人吵住去 我下下都屌佢地

支持SASA

洗咩排，特首話唔洗帶
等我啲暴徒買哂佢博拉啦，蒙面法

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

黃色都差唔多

pushhhh

原來佢有online shop

買滿$300有免費送貨

啱啱買左轉等送貨

周日去咗樂富買咗嘢，入埋會添，今晚才享受佢嘅椰子

土瓜灣2/F果間酒樓都2月中結業，開左差唔多20年！香港個市有排差 但樓價又唔見會大跌，仆佢個街！

SARS 嗰陣都係大爆發先跌，等下啦

利苑都係平價野黎啫
間野好撚藍，見過佢全鋪上下一齊行出門口屌學生鬧人廢青

自，屌人果間叫味苑，都係食中式菜

搵破欠基金幫手出糧

黃店大把生意 考慮轉軚未

612

科學園冇嘢食嘛
酒樓得佢同club one
公司人多食飯一定係佢

漢堡隔離個間？